連續幾日新聞發生既事搞到個心好唔舒服

兒童猝死 燒炭 弒親 車禍⋯
諗緊點樣令自己快啲抽離 唔想不斷咁灰落去
非耶撚 但都希望大家可以幫手祈下禱
唔好事不關己就漠不關心

對好你自己先，比身邊嘅人覺得人性仲有希望

庸人自擾

呢個世界嘅自殺case根本無日無之，只係新聞報定唔報嘅分別，樓主放鬆啲啦

同感

可能因為自己生左仔

暫時睇少D新聞抽離下先